toy story 4就上映了！大家快d煲番Toystory 3 la~好感動好有共鳴

建議全家總動員睇玩具總動員3,
Credit to Toystory3 ❤️

邪不能勝正

好暴力

反斗奇兵
玩具總動員

尼個係要食字先用總動員